點解黑人會比人歧視?

因為黑人憎

100/10

好撚慘要自己推

夜了

訓先，早抖，byebye